[好歌推介]拍得住M記之歌

屌你佢一出聲已經笑到仆街愛走來 愛 愛走來

我屌

柒到唔咁睇落去

推

撐咗10秒

未開聲嗰十秒

好撚難聽啊

唔好推啦

推到多啲人聽到

究竟我睇咗啲咩

15秒

聽埋其他歌真係頂唔順

M記之歌老尷啲

我懷疑係同一條友Kyrie Poon唱嘅

推到kyrie poon出黎認係佢唱嘅啲尾音一鳩樣

成首歌聽曬

唔撚係呀你竟然聽得曬

推到更多人挑戰自己隻耳仔

聽到幾多秒

遊戲 是可以勝過的～

我～想～要～

聽下新歌啦

勝過的egg~~~

有聲嘅

屌仲要唱普通話

其實幾有自信先唱到出黎

又一個張如城...

香港樂壇有救了

平時家姐唔戴耳機聽 k-pop 明白嗎

點解樓主成日自推